★稻香酒家的「慶回歸群組」，新增4宗確診

【16:50】衞生防護中心傳染病處主任張竹君：截至今日（21日）凌晨，新增61宗確診個案，其中3宗是輸入個案，另外58宗本地感染。本地個案中，33宗與之前確診群組相關，25宗源頭不明。

其中旺角雅蘭中心稻香酒家的「慶回歸群組」，新增4宗確診；屯門富臨酒家，新增3宗確診；乒乓球群組新增1宗確診。

Daydayup

好恐怖，跳返part老舞定下驚先

比老貓快我幾秒

希望呢個群組有人不治

即係總共幾多單?

希望所有當晚出席者全部「回歸」塵土

再講多次 果班係愛支病群組

留心 坐穩 戰機 要開

唔出奇，咁多老坑

佢地咁愛国，唔直接去見毛主席點得呢

爆多啲爆多啲

希望佢哋全部為國捐軀